[超突發］小弟人生第一次整嘅MEME

整meme唔難 snapchat, 網上嘅meme generator 都做到
重點係要簡單直接 看圖說故事 最好係英文方便國際戰線

我整嘅 幫手spread

加油